\documentclass{article}
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}


\geometry{a4paper, total={170mm,257mm}, left=20mm, top=20mm}

\date{}
\begin{document}

\begin{itemize}[label={}]
  \section{Slučaj upotrebe: Logovanje na sistem}
\item Prilikom pristupanja sistemu potrebno je da se izvrši autentifikacija korisnika.
Svaki korisnik poseduje čipovanu ličnu kartu pomoću koje se vrši autentifikacija.
Lična karta poseduje pin od 4 cifre koji korisnik mora da unese kako bi se uspešno ulogovao na sistem. Kada korisnik izvadi ličnu kartu iz čitača kartica, biva
izlogovan sa sistema.
\item \textbf{Učesnici:} Korisnik 

\item \textbf{Preduslovi:} Sistem i čitač kartica su u ispravnom stanju. Korisnik poseduje čipovanu ličnu kartu.
\item \textbf{Postuslovi:} Korisnik se uspešno ulogovao na sistem.

\item \textbf{Osnovni tok:}
  \begin{enumerate}
  \item Korisnik pristupa sistemu i ubacuje ličnu kartu u čitač kartica.
  \item Sistem zahteva od korisnika da unese korisničko ime i šifru.
  \item Korisnik unosi korisničko ime i šifru.
  \item Sistem vrši autentifikaciju korisnika.
  \item Korisnik je uspešno ulogovan na sistem.  
  \end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tokovi:}

  \begin{enumerate}[label=4\alph*.]
  	\item Autentifikacija korisnika je neuspešna.
  	\begin{enumerate}
  		\item Sistem prikazuje grešku. Pogrešno korisničko ime ili šifra.
  		\item Prelazi se na korak 2 osnovnog toka.
    \end{enumerate}
  \end{enumerate}

\end{itemize}
\end{document}